健吾笑尻你地班炒282柒頭啊

抵撚死

健吾? 邊個黎?
黃架?

啲賤種怨婦就無謂講啦